還有韓妹在台灣遭性侵?韓國外交部:又接到七單舉報

還有韓妹在台遭性侵？韓外交部：又接到七起舉報
2017/01/25 15:12:00

國際中心／綜合報導

繼日前2名韓國女遊客在台北遭計程車司機下藥性侵案後，又有更多韓國女性出面舉報！韓國外交部今天（25日）表示，外交部又接到了7起來自訪台遊客的類似舉報。

1月12日，2名韓國女遊客在台北遭計程車司機下藥性侵，嫌疑男子正在接受調查。據《韓聯社》報導，韓國外交部表示，韓國女性在台灣遭性侵事件發生後，外交部又接到了7起來自訪台遊客的類似舉報，韓方已通過當地機構等要求台方徹查 。

韓國外交部日前（23日）召見台駐韓機構相關人士，抗議日前發生南韓女性在台灣遭性侵事件，要求台灣方面嚴懲並嚴防事件重演。台方表示將在調查結果出爐後即刻告知韓方。

link:

7單
新北一個鐘都7單啦
大驚小怪，抹黑台灣
樓豬係五毛

又食台妹又食韓妹 屌你呀

最美的風景

祟台：唔係台灣人黎嫁 係支那人扮

in 新北 we trust

簡體

仲以為新北